(文宣）懷疑警方報復香港回教總會支持香港示威者 襲擊清真寺

個段片冇示威者 又冇人攻擊警察 冇啦啦對住清真寺出水炮 懷疑該警察全心報復清青寺教徒

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib